甄子丹賀歲片今晚EMax首映喎

套[肥龍過江]cast藍過藍絲page :

甄子丹、毛舜筠、周勵淇、王晶、張繼聰、竹中直人、渡邊哲、湛琪清、詹瑞文、王祖藍

有幾個大師級奶共高手緊係要捧下場

好似話今晚8點EMAX首映

爱国爱党又爱港 梗係要去支持下

- - - - - - - - - - - - - - - - - -
我屌你老母啦
要睇都淨係睇黃子華!!!!
光復香港 時代革命

自推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Emax係合和
全部偽人藍到仆街

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

仲要係王晶拍
直接大陸上算L數啦

去左emax和理影先啦

2套都唔會睇

支持港產片話之佢黃唔黃

-0-0